第時著黑衫都要小心啲

近期連儂牆變藍絲沙包場
平時就已經有醉酒廢老借醉鬧事
現在仲有人企係度比你打
成班和理非做觀眾，你諗下佢哋幾撚有滿足感
咁只會壯大藍絲個膽

一係你就谷撚住道氣就佢一個人如入無人之境，由鳩得佢破壞，然後又谷撚住道氣咁起返，佢等你set好個場比佢玩又黎玩鳩你

二係唔好貼，貼係自己屋企道牆打飛機

三係行駛101拘捕權或者執行正義後退隱

好撚嬲大埔咁多人，點解得一個手足出黎，結果比人打斷晒隻手，打人兩個自出自入，咁斷法第日翻風落雨都會痛到仆街

呢啲唔係叫和理非囉，叫懦弱
你哋嘅一份懦弱成為施暴者嘅食糧

將來日常都可能出現撐警大遊行嘅場面
見你黑衫就打，打完散水

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？